12/6 唔會通過住

如無意外 12/6應該通過唔到住:
- 計埋係議會外擾讓
- 計埋司長局長解釋條例 (如果佢地入到去開會嘅話)
- 計埋垃布 (26個泛民 每個15min, 就當建制班人1分鐘都唔用)
- 投票
- 條例 （逐條審理) - 今次我地有>150條修定, 上㳄財政預算案有5x條 梁君彥都俾左38個鐘嘅時間規限 今次冇理由少過38個鐘
- 3讀
-投票

我想講嘅係 我認為聽日應盡量用軟性玩野嘅方式去拖延佢老味個議會 拖得一個鐘得一個鐘 唔好太激進 等佢地有所防範 同有借口去搞啲玩野措施 同又將個focus又轉移....一陣佢話基於安全理由風鎖左個議會 之後條路就好難行

呢條條例點都唔過得
但係聽日唔係endgame
Endgame極有可能係1-2禮拜之後
到時我地就去到盡
盡佢老母個老母

唔係唔出黎 係要有策略